又聽返at17

冇咩大道理
但非常之有親切感
又去返個個
乜都唔知
躊躇既年紀
其實講真
到而家
有意無意
都唔知可以點
係呃自己仲有得揀
定真係唔知
或者分唔清
呢個世界
人只可以為自己着想
自生自滅
原來太多野可以發生
撞車 肺炎 船難 工傷 生癌
原來一d都唔遙遠
原來咁多人
幾歲就戴眼鏡
原來咁多人做野整親
就一世
原來咁多人
四五十歲
已經要用放大鏡睇野
你而家擔心既野
可能十年後
你唔再擔心
因為有更嚴重既野
要你操心
而冇時間再理
你以前以為天大既事
原來好多時
返工真係好危險
又傷身
原來原來
好多野
只能你自己執生
唔幫人唔緊要
唔主動跣人就算
有時見人壞習慣
而家都費事勸
顧自己算
有時係街
唔覺意對住d鏡面
或者有時甩落黎
d黑頭髮
又會感慨自己
終有日白哂頭髮
有時真係諗
情願係自己
仲未白髮蒼蒼
就死左去
你幾努力
但連自己身體
都控制唔到
佢要老
佢要生白頭髮
你又奈佢咩何

followed, g持

人大咗

So sad